作為泛民堅實支持者 今鋪真係要走

延期「至少一年」
邊有選舉因疫情延咁耐？！
擺明唔合情理

中共愈係要扮正常
就愈唔應該陪佢哋扮正常
公民黨 民主黨作為立會泛民大黨
唔該鼓起勇氣
支持左你哋咁耐 都忍唔住要咁講
所謂留守 遠遠唔及杯葛走人咁有power